《復仇者聯盟3》 拍一天燒近350萬 預算幾億美元仍不夠

據媒體Comicbookmovie報導，導演羅素兄弟透露，《復仇者聯盟3：無限之戰》平均每天的生產成本超過45萬美元（約合350萬港幣）。

Joseph Russo表示：“Marvel的電影已經有18部，通常在電影成功後，演員的片酬都會上漲。此外，這類電影中，視覺特效需要耗費大量金錢，甚至要數以億計。”Joe透露《復仇者聯盟3》和《復仇者聯盟4》的拍攝期間，每天大約要耗費45萬美元以上才能保持電影的正常拍攝進度。

Joseph Russo知道哭是沒有用的

怕咩，賺得番
一日既票房除番開都賺多幾倍啦

票房保證 啲錢點燒都得啦

之前開拍個時講過係一次過攞10億拍兩集
都唔會回唔到本啦 仲要有迪士尼咁大條水喉

A3+A4 10億加宣傳加上畫成本
一套A3票房都夠cover有突
仲有贊助/ 周邊商品袋返呢
下年係淨賺！

正常睇左a3 都會睇a4
a4高過a3都唔係奇事

Marvel未驚過
DC就驚, 蝕到仆街